
                      Bazofia sin sentido,la secta y el tráfico de órganos puede ser,pero la trama es surrealista,lenta,sin argumento y ya el final es de no entender nada,mal echa,rollo,peñazo,no se sabe quién sale si es su padre de la niña,y por qué esa matanza absurda,no perdáis el tiempo como he tenido que hacer yo y menos puntuarla un 6 sobre 10,no engañéis a la gente es una mierd...
        
            